韓國係咪唔比帶水果出境

但見上網search唔比出境
但有d人話可以拎
有冇巴打試過拎到？？？

Handcarry過2箱士多啤梨

俾